即使有分台，時事台‘陳雲’post洗版情況非常嚴重

同一內容開十個post
相關account 一直係咁
有相當打手嫌疑

客觀上係洗版

係

Admin will judge

同埋admin
有部分人係自己出完post後
再喺另一個相同內容既post用icon推post

開十個一樣既post再互相係咁推
咁係極惡劣打手行為
令討論區既內容單調

移晒去政事台啦

我因為用Nikon洗版比人Bam過

唔信問連尼住

咁劉細良呢？

2個都係柒頭
劉細良都要死

有組織，有預謀

好日都唔睇站務櫃
呢個post相當有義

我連開20幾個Nikon Post以表達對四架坦克搶左我Nikon集合帖既位😡（當年未有發帖上限限制）

Bam只會Bam 3日

不過起底、露點果啲永久Bam

起底係會Bam架
人地自己放上網既圖就唔計